不分化！提防幾年前捉鬼論再現！

抱歉標題呃咗大家入嚟，但希望各位巴絲可以認真思考下。

預咗被人屌都要講，而家屌親泛民等所謂「同路人」就係分化撚，係P牌仔、熱狗或五毛等等，咁同幾年前捉鬼有咩分別？係啊，大家要緊守「不分化」嘅原則，但一有反對聲音就屌人分化撚，又何嘗唔係分化？係咪一屌泛民就係熱狗？

有部分手足係自2014年堅持到而家，經歷過2016年全方位對本土派嘅打壓，由魚革嘅陰陰濕濕，到DQ嘅痛打落水狗，當時對本民前同青政嘅冷嘲熱諷，仲有下下影上庭義士大頭，真係歷歷在目。我唔敢斷言連登巴絲嘅年齡分佈，但如果大家睇返呢5年發生嘅嘢，希望你哋可以理解到，呢批手足對泛民同某啲媒體，真係好難做到全方位信任，所以一見勢色唔對，就會好敏感咁起勢屌。

當然，而家大敵當前，咪放低分歧同爭執，槍口一致對外先，就算係鍵戰，墳場新聞呢類本土派網絡勢力，咪又收曬聲唔屌泛民，係呢幾日出兩三個post算。其實一開始講不分化、不督灰、不割蓆，就係希望和理非就算唔認同，都忍讓下勇武，點知而家被人調轉嚟屌分化屌熱狗，我被狗抄埋牌，但屌幾句就係五毛，講真都幾心酸。

雖然無可否認中聯辦有出手，而家大量0.5進場連登，雨革失敗都係衰分化。但同捉鬼論一樣咋嘛，都係話中聯辦出手放老黑去搞事，不過隔住口罩三鬼唔識七，啲人見掟個水樽都話鬼，真係好易捉錯義士，督灰咪咁嚟囉。連登隔住個mon就更加難判斷啦，唔通自報做過乜搏拉咩？

咁點提防真分化打手？首先唔好一嚟就屌人分化撚/五毛/熱狗，等同唔好一嚟就話人係鬼，思考下佢講嘅言論合唔合理，同建基於咩去出發，一嚟就話泛民/和理非惡毒、出賣嗰啲，係真分化嘅機會較高，但為免屌錯，冷處理佢哋係最好嘅。咁打曬幾大論點好撚嬲要理論嗰堆呢，即使未必認同佢哋嘅意見，可以駁斥返，但就唔好話佢哋分化撚喇，反而會仲嬲

其實最好就係張超雄件事咁，set deadline，過咗一個鐘數就咪撚討論，集中返主線到，咁就既可以討論下或者屌柒發洩，又唔驚過曬火位造成分化。

最後，
7 21見！

PUSHPUSH
---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

7 21見！

絲打你好快就變熱狗㗎喇

G持

由佢哋啦 好過話我五毛嘅 明明冇錢先
7 21見

7 21見

721

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

屌親泛民都話係熱狗
講真都2019年啦 仲撚有熱狗咩

咁又應該仲有嘅
黃洋達早排都有隊個龜頭出嚟
但肯定現存嘅熱狗唔多囉

7 21見

反化撚=反化
批評反化撚=反化反化撚
批評呢啲反化反化撚=反化反化反化撚

SOR我個重點係,
唔好因為關係同局勢太過複雜而 拒絕思考

幾難諗, 都要不斷思考 要有批判精神

認同 係不論咩派別都要思考
標籤化無助解決問題

7 21見